有冇人就嚟忍唔到？武裝革命？

呢鑊真係水深火熱

正經post

再post